想砌自組水，邊間好啲？

中央田，邪都，定匯訊？
黎緊想砌返部3090行自組水

自組水緊係自己組

咁一體水係咪應該同部機合為一體

自己砌好易姐

唔小心漏水咪仆街

自己用軟管得啦，HARDWARD野成日換，軟管方便好多，硬既真係搵野黎煩

認真 你自己唔識既話想重插張display card都玩死你

唔通電試左水就ok啦

軟管會唔會好難

識就識少少但係對自己真係冇乜信心

易過咩

用到3090唔敢博

邊個砌
砌嘅中途都好大機會漏水
所以要試水
試好正正常常應該冇事
但運輸途中有乜狀況 冇人知

就算最後唔會漏又點
極端情況煲水谷爆漏水都大有人在

如果係咁用一體水係咪方便好多

但係我見啲溫度差好遠喎

我硬都試過漏，成日見個水租少左水，好彩條喉爆係機底

其實用個d leak tester唔係方便同安全好多咩 唔洗入水就試到有冇漏 氣都無漏咁水更加唔會漏？

自已砌定搵人砌呀，如果搵人砌都漏可唔可以開一開名

你expect會降到底左幾多？ 家下CPU係最熱，打機成日見佢過100度，水溫上唔到70度左右， 無開冷氣下

香港邊度有賣

買個leak tester 咪得囉
keep到1,2個鐘氣壓唔跌, 基本上都唔會漏水

自己砌，由零開始玩左1個星期，爆完水管後換晒軟費事煩

你意思係行一體水上唔到70？

搵人砌都得
但你都係要識砌
到時有咩事上黎都係自己拆
人地都唔會幫你maintenance啦

我自組，cpu + display , 1個360 + 1個 240冷排

驚閪咩， 我之前自己砌，第一次，未試水就通電行啦，咪又係一啲事都冇